{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158572?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 프로방스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守しなければならず、施設や損害賠償に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為も控えてください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 ペンションには一軒家の客室があり、IPTV/WiFiが提供されます。 客室は禁煙で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為も控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには一軒家の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室では駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 606
    }
}